香港人其實同大陸人有咩分別？

成日屌人地愛國但渣外國passport ，又排大陸人外，
自己就用支付寶，淘寶，又北上去食野去玩

笑大人個口咩？

你知唔知自己講緊咩 唔好影衰香港人啦

你講嘅嘢我全部都冇做

我屌你老母就有